B組 世界杯 西班牙 VS 摩洛哥

又出小白

場場都有件中場唔同左

得一個位可以變

迪基亞唔該生生性性

乜唔收得小白咩

計埋今場 次次都係得一個位唔同
70分鐘左右咪收起佢

夠撚膽咩

係要一齊出個3個，又要淨係靠哥狗

個個去曬睇朗隊

半場入2球！

求 link, 大佬

打摩洛哥佢唔同你守有位控波

BBC有杜奧巴

試緊最夾中場？ 記得第1場koke無左影

前面有施華小白同isco 果個位根本無波掂 第一場koke都係駁腳only
罷個正宗防中好撚過 但係就無on99
而家其實一屌就屌得穿呢隊西班牙個中場

杜奧巴係隔離葡萄牙嗰場

Vamos

大佬有無link 試左幾條都唔work

now 邊個講呢場

傻鳩先睇葡萄牙嗰場

ddg唔好發瘟呀今日

對面當決賽咁踢

香港多朗迷到 西加葡出線100%波黎 以西班牙踢法 入完一球就算 好大可能會係葡萄牙入球多過西班牙首名出線

isco

西出線打烏圭會輸

無人睇呢場?

Link呢

雙開都係呢場細mon

真係無乜好波 就必然正選

可能係
BTW, 我係雙開的

其實兩場好好戲碼
決定邊個出線

有冇link

我睇開d link全部播丙朗

咁快MMA

有冇人用sopcast睇緊俄佬台

Link plx

老鼠勸交?

咁撚狼死

碧基唔想踢？

比基垃撚圾

Big gay

用Odriozola好過啦卡華積根本無態

Pk

今次鏟得好咪當還番

佢突破位多wo

Acestream 好lag

嘩屌兩隻腳一齊去

紅得

痴撚線唔洗紅？？？

牌都無 球證

條傻西想提早收工？

呢下鏟到波先真係汁身彩 唔係直接紅得

有無人有link

世界盃最撚廢既中堅
係咪碧基
場場派膠

最撚廢中堅同龍都係晒西班牙到

個陣完全唔係要大炒對面咁出 西班牙知唔知如果次名去上線 有法德巴

屌，西班牙又失機

個龍係阿根廷

Onlinebut 打出身價

阿根廷個龍同波蘭個龍7到爆

根本2場都有表現 輸隊友

Dc9今年踢西班牙勁左好多 早幾年明明冇乜表現

夾左好多

西班牙d中堅係咪淨係識踩人同出陰招

0-1

係咪on9架

冇乜人睇呢場？

西班牙
DDG

拉莫斯做乜撚

做乜鳩

on9仔

屌

DDG

派膠

拉膠 笑

講個笑話 西班牙

好忙

拉莫欺

DDG 大細龍

求下大家有冇link

都話人地當決賽咁踢就鳩hea

big gay on9 拉膠又跟住on9 夠啦

屌

恩尼斯達邊夠踢晒3場正選
ON999

猁：

做乜9🤡

做乜撚野

拉膠

迪迪仔真慘
不如出4個唔識踢波嘅人打後衛啦

摩洛哥真係值得出缐

點會唔接呀拉膠

仲識派膠

一個派完到另一個派

西班牙出局就好睇

Ballbar自己搵

豬單刀都有得怪ddg

On9

拉莫斯on99

比人通大細

大細龍門都GG哂

Thx 巴打

可能四個雪糕筒仲好過拉 同PK

輸兩球就 隔黎和左就

伊朗有機出線

有無人可以講下發生咩事

-1凍過水

佢自己都封得柒啦
踢左三場都冇咩邊次靚救

摩洛哥如果唔係呢組就好 場場都踢得好

拉莫斯傳失波
比人打反擊
入左

伊朗真係戰術錯誤 上一場應該要贏呢隊西班牙

單刀啫

望下MU就知
後衛？不了

頭號戰犯加毒瘤小白

摩洛哥入多球就得

小白真係好柒

又晚節不保

小白比到咁短都有問題啦

拉膠縮

屌小白躝啦，又唔跑得，成個廢老咁

西班牙其實都出咗線/.............

係
唔明點解D人剩係話RAMOS

拉莫斯

小白踢乜鳩

都唔知佢係控甩定傳

easy goal!!

Isco

1比1

小白根本拎唔到個波 彈離腳

即刻將功補過

仲好快

error

想問依球單刀應該要點封

咁快追平

easy goal

我仲未入到

追返

WHOSCORE寫小白ERROR既

令燈 即刻整番球助攻

ezgo

屌完就助攻
仲要爆到咁快

Ez

yup

燈多幾下唔該

小白助攻!

小白同拉膠 互相以為有人攞

小白個波彈離腳 拉膠等波到比人偷左

小白突然跑得咁快既

小白

佢落地好慢wo 同佢踢英超差幾遠

我原來咁燈

1:1!!!!!!!!!

我伊

將功贖罪

你地屌完小白即刻助攻

比到咁。。

佢一球都無撲 33個出場門將最差

個個睇C朗？

呢幾場有幾多要救

我覺得應該一下就衝出黎封佢
好過ddg慢慢度步比晒時間個前鋒準備

利申9up, 唔敢教ddg打龍

少啲心血都唔得

ddg基本功差 又可以拎返出黎loop

個個以為西班牙食硬
點知一開波即落後

影帝

一定要百屌先成才

呢球foul咩

集氣

葡萄牙個邊開始要平安鐘

咁都黃

其實摩洛哥前兩場輸運
今場贏到西班牙唔奇

對面唔踢風流波 仲咁好火

根本一球都唔應該失

唔該唔好再派膠

上面屌小白之後就即助攻

上場都禁左接近90分鐘

班大帝唔屌唔安落

落後都係第二名...

單刀 你想點樣救法

一下就單刀

Ddg

差d出事

屌你 pique

DC

沙皮

派完膠未

雙牙平安鐘

咁要屌多啲ddg

有無C朗迷同我一樣買左E朗

差啲仆街

除左派膠個球，一係入硬一係唔中龍，換邊個落去你覺得不有分別的？

輕鬆

DDG終於救到波

痴撚線，咩防守
係咁比人單刀

ddg

DDG接收晒呢到啲燈力

呢球好似係佢世界盃救第1球

兩個中堅做乜撚

Dc9

對面真係當決賽咁踢 你睇個領隊緊張到即刻拎個波比球員掟出黎

原來碧基+拉膠既防守
同史波寧+鐘斯都係差唔多

直頭係

前鋒

發覺呢個post屌完邊個
佢就即刻做到野

是但一牙出局就好笑

駁唔到

agger

屌下dc9
今日球感差到

dc

頭先

垃圾dc9

Costa

西班牙同葡萄牙齊齊輸波
只要西班牙得失球差過葡萄牙，
西班牙就會出局

Pk拉膠+ddg<<屎波鍾斯+ddg

葡萄牙個兩個都係柒

西班牙班後防又撚鳩DDG,送兩個單刀波

Easy go 好sharp

D後防仲衰過曼

鞋都甩埋

Online but

葡萄牙嗰邊會唔會太慘

拉 做嘜9

摩洛哥D機會都係西班牙送俾佢

有無咁嚴重

老白

又係呢d on9踢法，將對閘推到上一上
留番兩個中堅係後面
一比人打反擊就898

沙拿迷一定最高興

不嬲都係

無人控制節奏西班牙防守就係柒

摩洛哥呢幾下去得咁盡

上半場4黃

一定有張紅 今場

兩次單刀直入
其實係咪無諗住防

嚴左咁多

啲牌多到

摩洛哥出少林足球

想踢傷成隊西班牙？

矛到仆街

鬧啦鬧啦

最驚影帝黃 下場會唔會停賽

依個球証俾牌幾鬆手

Cls 打MMA

拉膠唔想迪迪仔去鍠 要做返d野

無一場啦。nvm

紅返個先啦

啲牌逐個逐個派

其實對比前幾日唔算矛

呢個球證比牌好嚴
韓狗果場好鬆

呢場係咪磨練緊ddg既能力

摩洛哥係咪出咗局發爛渣

比咁緊
波都唔洗踢

熱身

條泡菜隊長寄誠庸茅到西

痴撚線 踢人定踢波

西班牙都要避免拎牌
分分鐘要計fair play

嘩洗唔洗咁
人哋都係安慰吓
摩洛狗

撞球證

比個 球證先啦

球證

係個裁判撞到佢？

似乎下下踩腳,
BTW 屌那星D 污污聽黎埋呢邊仆街好撚嘈

球證阻

屌個球證

呢屆世界盃咁多笑料

球證單擋

Costa d控球真係唔太掂 同西班牙梗係有d 格格不入feel

咁少人睇呢邊

係喎

咁空都頂到咁

頭先隔離個球證又阻人

好後悔冇買西班牙角球大

有牙朗嘛

呢場咁多角球
遲早入

頂撚住半場和

影帝頂成咁

老鼠靠走位同單打獨鬥

西班牙踢得睇好

解圍

布斯基斯

個個走去睇阿朗

伊斯高踢得幾好

小白可唔可以踢好d

個個走去睇阿朗仆街

2邊同步睇

原來西班牙係識回防的

半場西班牙要贏！

得佢好D

係咁踩

少人先正

明明呢邊多星d
果邊頂多咪牙朗同比比

西班牙成班球星反而去睇班雜牌軍

哥斯達又係踢得好差

入波呀哥狗

屌你老味剷跛ezgo

咪就係
D人都唔撚識欣賞

咁個邊競爭性大D既
兩隊都可以爭出線

伊朗有囡囡呀

今場hea左d

伊朗係咪打緊mma?

Easy go勁到

睇嗰邊係想送別牙朗

你問港女除咗牙朗同小花仲識邊個
但牙朗仲未破到伊朗處

依場冇懸念會覺得西班牙穩然

我個-1呀

屌 西班牙d 角球把握力可唔可以好少少啊仆街

佢同呢隊好唔夾
搵個冇咩控球能力做正選
搵mola達可能好d

半場後要禁制喇仲無波入

唔識射波

我要西班牙首名出線架

半主

光頭施華屌極唔醒 出阿辛斯奧啦

半和cashed

唔撚好啊屌
G持下亞洲強隊先
等我西班牙首名出線

一係艾斯柏斯

No燈
要屌住睇

Thiago 今場又係冇影

我又唔覺得阿辛斯奧好過大胃施華力搶wor

呢個好笑

Alba好撚廢

出阿辛同沙奧尼古斯出黎快打一波都可以

西班牙
提子

今日打得後左

西班牙!!

可以一試 比後生chur下 但後防

好撚彩冇買半場 主勝咋

哥斯達個踢法唔夾西班牙已經係上屆好明顯啦，西班牙要d走動型嘅前鋒先得

saul囉

0:1

上場阿辛波都未控掂

好hea

其實佢走位已經世界級 但係今日做唔到波比佢
佢個角色=而家我朗

終於

摩洛哥諗住無下場就踢茅啲
個球證咪順佢地意畀多幾張牌囉

0:1提子

伊朗

唉 屌 冇野喇

次名了

呢個位置邊個踢都死

哀我伊朗

超必

Goal!!!!

哥利斯馬

摩洛哥或成最後贏家

可能和返呢

西班牙呢幾場都係首先一班人猜散對方體力
下半場先出快馬

人哋榜首啦
爭氣啦西班牙

無人開po

摩狗咁落力做乜尻

係咁比人產都可以唔比牌

咁踢烏龜都過唔到啦 我朗要登基了

要贏啦 爭首名

差啲呀

次名要上線
難打D wor

差少少

點carry呀小白 哥斯達廢撚到咁

回錯 po

咁我望西班牙入多兩球

頭先個前鋒夾布教果野比得喇

點解提子個場仲多人睇...

次名要對烏

屌你咩沙皮狗

狗達

我朗多fans

on9朗迷

屌又都唔入

可能睇E朗呢

西維爾派個馬真拿黎幫希亞路 2個一鳩樣

門前.......

屌，半主已死 希望下半場好好睇睇 西班牙入番幾粒

半場得17頁

伊朗女球迷

垃圾哥斯達

下半場摩洛哥應該有紅

啲人去晒睇牙朗

望係咁望

首名俄羅斯
克羅地亞/丹麥

想知DDG有1SAVE未

西班牙和都出線，對面邊隊輸就收皮緊係多人睇D

其實西班牙知唔知次名出線要對咩對手

條路順到

有1 save

兩隊都有機會出線正路好睇d

4張黃 條右路仲咁火

點都要逼到佢紅

佢同c朗比真係無得比，把捱力差大多，速度又唔夠，佢係典型中鋒等比波，西班牙前鋒用佢係好難夾

係屬於我西班牙架

好危
西班牙後防
拉膠生性啦

界外球個陣PK走甩咗個人 DDG救咗球半單刀啦

過到烏都應該要對法國

冇睇我先問

美斯都冇得同c朗比啦
你仲用哥斯達比
係都同之前villa比

如果c朗同哥狗調轉會點

鋪好條路俾牙朗

哥斯達最好係放長傳比佢自己撞散哂堆中堅
叫佢打傳控
技術又唔係特別好

碧基呢個位真係好危險

舉突尼西亞國旗做乜勁

唔好燈plz

皇馬

醒少少啦頂佢

sorry

拉膠都pk2個都係啦

就唔洗比人妙

笑撚左

如果唔係isco即刻入番球
佢同DDG都俾人屌到上天花板
（雖然而家都係...

如果葡個邊保持贏1:0/2:0 西班牙入幾多粒先可以首名

唔係小白助攻仲屌緊佢

在條後防都要啦

見佢兩個玩波就驚

This is BIG GAY

咁睇少克羅地亞

葡1：0既話西贏2：1都夠
得球多D

唔該巴打

話說我買左3:1架

呢隊通常到淘汰賽就現形

好有機會入四強我覺得

西班牙嘅前鋒係要同隊友一齊做波短傳，搓散人地後防，再制造空位出黎，哥斯達真係無可能會同西班牙夾到

下半場入番兩粒得唔得

咁睇好克羅地亞
不過莫迪

但鬼叫佢前兩場都入波
教練邊敢唔出

🇪🇸🇪🇸🇪🇸😘😘😘

依個post 無痴線佬
世界盃咁多日嚟第一次無人搞事

大勝吧,西班牙

個個睇提子

屌到 贏波

學術討論
依家葡萄牙1-0
如果西班牙2-1
係咪都首名？
得失一樣》對賽3-3〉葡萄牙3張黃 西班牙1張黃=西班牙首名？

性感後防 #yup

另外兩個太唔爭氣

伊馬杜夫 game over

上屆有得玩季軍戰

今屆兩場都差

八強都未必有

快手入番球啦

我都想知

係
因為入波多D

上面有巴打話好似計得球多

先計得失球 跟著計得球

講真，我覺得輸個球小白責任大d

叫做補番飛啦

無人睇

然後先再計咩公平競技乜乜乜

衰on9

我見過個版本係
如果同分：
1. 得失球
2. 對賽
3. 黃牌紅牌數
4.fifa 抽籤
順次序落

無人睇西波

Why not both

得失球，之後計fair play，即係黃牌數

大家報下時
我4650

唔該晒巴打

fair play好似最後
得球一樣再計對賽先

4744

拉膠後面冇人仲咁傳
仲要推甩

4735

如果係咁 spain2-1 por1-0 都係spain首名 提子3黃 西班牙1黃

Pique handball

4800

黑左球12碼

馬會個主勝倍率升緊

打成咁

2：1唔駛計fair play
因為西班牙入波多D

咁明顯都唔吹

Sorry 第一次入波台post
想問呢個係做咩架 （真心唔知）

乜撚野後防呀大佬

碧基今屆搞乜

原來係咁 我以為計完得失就去對賽

唔失多球都偷笑 仲話入波

未入禁區

個個stream唔同
一定會delay
咪想問下大家睇緊時間幾多

報下依家睇到幾分幾秒
而家我 4935

今屆啲疤狗

5025

4930

靚救

哦 5105

阿蘇岩先入波

Sor 一睇就係個個位
以為pen

好彩

明白了 謝謝

古都兩球啦

提子12碼

依邊冇人睇

古天奴救左巴西兩次

咁Mina都叫入波嘅可

拉膠pk係咪同ddg有仇

對面伊朗

證明左後防愈廢 ddg愈勁既依個道理

果邊要0:2了

提子有12m

我朗又有波入

對中堅輪住黎爆 拉膠咪又係落場睇波

又12m

浪費

提子十二碼
疊埋心水次名算啦

救到牙朗球12碼

唔入

攻唔入 係到鳩猜 對家D攻勢仲入肉

Var好做得野

朗

美斯=牙朗

Keep住1；0

佢開心死

牙朗唔入

美斯偷笑

好撚彩

牙朗恥笑區

狗達呢場好唔夾
換aspas

牙朗不讓小花專美

喂啊 搵球角球頂入去啦屌

救呢一球幾百萬身價

我屌
嚇死

屌你嚇撚死

人哋反擊快到

靚到

好勁

2場都好多黃牌
幾時

好彩中楣

嚇死

哇屌

依家唔輸都偷笑

碧基

Cls:o )

差啲烏龍球

嘩屌

真係要讚讚佢地counter attack打得好好
好快
西班牙成堆有少少輕敵咁 仲斯斯然咁回防

咁樣落去都係16 郎

BIGGAY

西班牙0後防

DDG反應都冇...

抽籤係點，印象中好似未見過

佢落場果陣要多謝門楣

拉膠+pk
出線都係俾人456

pk

西班牙

online but兩場都好勁

碧基射乜野

熱身都冇
平時曼比人顏射

都好難去到要抽籤

買下一隊摩洛哥先

咁搞西班牙16強止步都似
後防性感到

碧基真係垃圾黎

差啲又世界波, 係咪最多世界波既一屆

3場都勁 摩洛哥真係值得出線

要摑醒班後防

西班牙肯撚入波未丫

抽到就贏輸果隊好唔抵喎

摩洛哥分組賽真係差咁啲運

其實摩洛哥 諗唔到點解無分

真

球波勁撚靚射得

上場把握力好D提子已經死左

個後防做乜鳩

西班牙踢得差 對面運氣好啲入咗3球

西班牙咁搞法 真係準備比烏圭中出

食屎啦西班牙

今晚拎第一分

換小白啦...都跟唔到個節奏

西班牙反擊慢
回防慢
防守廢
射門唔準
咩事

上場禁住葡萄牙砌 今場反擊快到

射到咁靚都有得賴迪基亞

摩洛哥三場都輸運

岩岩果球入少少真係無得救

屌你唔撚好

成隊有姐織

可能3分呢

球證幾時肯比牌

睇三場西班牙打得最好係第一場
越來越差

醒未啊屌

對面仲似想出線

我成場淨係見到isco全場跑 其他人靜到

西班牙無咩邊球有威脅
對面又中柱又單刀

換人啦

對面都無泊大巴都踢到咁 自盡啦

Agger
對伊朗果場都算-6
其實果場伊朗值拎一分

屌，救空門

差d

屌
靚救

我屌 頂左出黎

泰亞高cup多下做乜柒

差D

靚到...

上場仲有人話伊死帶波喎

thiago無態
要換喇

差D
又係伊斯高

停C

比我入啦屌

咁多野講 2黃1紅 佢啦

頂得靚

就係你唔入

換高基同阿辛出黎喇

靚頂

成班蝗都屌佢上腳...

唔係西班牙球迷嘅我都想摩洛哥贏

唉 差少少咋 big gay

呢個打法踢呢個位都無運行 三場唔同人都踢得差

摩洛哥真係好落力 抵讚

我冇

又差少少

西班牙屈頭槌

PK

咁都冇事

Thiago係最肯向前傳果個
冇佢一定仲多橫傳比人迫失之後反擊

垃圾領隊換人未

高基依個位勝任

呢隊西班牙係咪西班牙黎？咁撚多長傳斬中

打漏如果
如果我唔係西班牙撚
我都會撐摩洛哥

6340
追多兩球啦咁多位大帝

第一場都係駁下腳 係人都踢到

小白/施華要換一個走

呢個世界得摩迪/kross先打得好

仲想3：1 睇怕都難了

柴崎岳2場都好撚勁

第一頁有人話isco冇腳好波添
唔知係傻嘅定盲嘅

打9981斬可能係 既出路

摩洛哥贏波啦

kroos

冇伊唔通叫小白施華發動進攻咩

64分鐘都仲未有第二粒

換asensio saul入黎啦

成班完美主義者 一定要必入先起腳

希亞路係到西面睇波有撚用咩 唔識就打電話問功課啦

要喇個運轉已經慢左好多

施華

唉 俾番d短傳組織睇下啦
拎到波都咁慢

成隊都無氣勢
對面仲似要爭出線

應該Saul 換小白/施華啦
3場一次機會都冇

西班牙點先首名？

班老野無氣啦屌你老母

2-1

皇巴

贏波

2:1 都得
如果提子1:0 still

根本2個只能出一個 又唔撚夠膽

睇錯冇野

2：1, 葡維持1：0完場

換人啦屌你

西班牙換人出黎博下啦

阿辛斯奧入黎未啊

531:153

主控權都喺到
但攻唔入
人哋都無泊大巴

啲埋門曳到呢

泰亞高

學雲加唔撚換人

射成咁

咪臭係

屌你thiago射左幾球飛機

走啦

出沙奧尼古斯啦屌

根本9射

換人啦
唔係真係諗住次名收貨呀

換下喲突破型出黎啦

屌

留返D換人下場又唔會加分

下下藍天射球

又唔中

成隊波d人都唔走位，下下等比波，比唔到就斬中，係咪on撚9？

換未dllm

屌換人喇你老母

領隊收左錢?

真心好撚懶

70mins換走老白

唔只飛機，方向都錯晒

唉如果得次名我唔想番工

無人肯去波
前面有人就下下俾番後

除咗easygo
全隊散步

換人未呀

飛撚左去觀眾席

仲要幾下自殺式回傳

摩4射 西12射

唔講以為睇緊曼聯
成班唔走位 跟住就一腳斬入去
後防就派膠

點解唔換

諗唔明

又冇人

對面企係到防守都守得死你

屌係成場都左右傳中 學界都識守你喇

西班牙真係唔撚肯換人

人地都換

屌得番廿分鐘

換人未

12球無咩邊球有威脅
摩洛哥個龍得閒過DDG

唉，唔撚睇
實開唔到-1
唔知以為西班牙贏緊
係咁慢慢猜

驚換完比人反cup

如果easy go
傷左就仆得街

個領隊好撚垃圾

希亞路

換了

online but rising shot

換啦

來吧來吧 asensio

艾斯同阿辛

咁既後防對住烏圭

終於肯換啦

傳去邊啊

反cup都出線啦
差一球博到首名有咩理由唔博

鳩踢

換哥斯達

ON9

真心好想問佢知唔知首名順幾多

咪係 希亞路識唔撚識 唔識就問啦屌

而家先禁制on9

係囉

難怪啲人去睇C朗
對伊朗嗰場係好睇好多

換狗達岩
今場好差

摩洛哥出左局仲要死守

咁都唔換死老野

你諗乜撚野

可能又係我朗fans

一早應該換啦

有無人見到佐迪艾巴踩波車

on9

入多一球啦
我要首名咋
唔要賭本喇

沙皮今日狀態麻麻

今場斬中嘅次數係以前場數嘅幾倍加埋，究竟我睇緊乜

仲唔換小白

可能淨係識牙朗

禁區望唔到隊友咁

做多啲短傳攻上去啦

係換得遲
個場對提子佢打得順反而早換

打兩個前鋒好過啦..Aspas單箭頭都唔夠牽制力..

咁我覺得小白比起哥斯達值得留低少少嘅

咪係

小白唔夠體力

左傳右，右傳左😪

老矣

75分比人攻返轉頭

是但搵隊入一球啦 好悶呀
兩個mon開晒，但睇提子多果迷真係激好多

比返摩洛哥出線啦 西班牙撚有資格咩

西班牙破密集好廢

老白累喇

果邊*

俾SO9踢出局啦

x2

好似兩邊都等完場咁

好似英撚咁玩下死球戰術 高q大棍好鳩過
係禁區出面鳩猜都唔知做乜

換入呢兩個好明顯係想增強中前場活力
但偏偏唔換走動最少嘅老白

又要斬,又要收哥狗

快d換走小白 發夢

拉9寫乜撚啊

射*

都無氣啦

真係攬人攬到ON99

巴塞dna太重啦

完全想囉次名就算

有冇人覺得卡華查唔岩依隻踢法

希亞路係未on9嫁

輪都出到線，唔撚博

摩洛哥入多球啦屌

一陣鼠9埋就好笑

其實西班牙知唔知自己爭緊首名

ramos

陰左pk 2次啦

攞番d信念出黎先

唔好話-1
我串左主勝都開唔出

淘汰賽9成又係小白正選
你唔博都要換走佢留番D體力啦

世盃咁多隻蝗最廢就拉莫斯 疤就個個都廢

買3:1嗰位巴打

西波

唔選羅白圖

是咪講我

有嘅 5隻手指數哂 得4成3

咪係

諗唔明

差dd

請我食飯好過益馬會啦

哈哈哈

輸左抵死

1:2

抵你死

想死

屌 2-1

垃圾

悶撚死

蝦蝦蝦

西班牙係咪想對烏拉圭

抵啦

1-2 先岩

偷笑中

仲有9分鐘架
Btw 絲

收得皮

10倍客下球

西班牙我屌你全家

無了 針晒

好靚

渣ga

踢到咁
對烏拉圭真係玩撚完

迪基亞真係無撚反應
邊撚個吹到佢咁勁

仆街

葡萄牙🇵🇹放水啦

抵你死

換埋D ON9

DDG 渣ga

巴塞同西班牙想進步,第一時間係棄用碧基

西班牙加油呀

搞笑

西班牙gg

西班牙d防守

渣he

死角喎

仲要救左幾次啦

Dllm 拉狗

西班牙班友做乜鳩

無郁過

屌想買10陪嗰陣已經入咗

Biggay扮頂個樣好好笑

$50⋯⋯

撲都唔撲下
扮下飛撲都好呀 屌

molamola

點撚反應呀大佬？

IFC條跳樓隊

企定定係到

Molamola

呢球好難救啦

ddh

摩洛哥贏撚埋佢

抵呀 成班人hea到

聽朝先換啦 on9

ddg 望住個波入

有乜撚好幫
根本就連郁都唔郁下

都話龍門好慘

輸撚晒啦今日屌

伊朗快d反cup啦

Ddg發夢

biggay doing what

頂到咁靚都關龍門事 ？

屌你老母點睇波?

葡萄牙放埋水啦屌
睇西班牙睇撚到忟

已經唔係第一次

佢換人勁慢,正選陣容又老,唔敢用新人

西班牙一樣出到線

洛迪高

死都唔換小白

屌你老母

仲2010年咩

CLS

西波出局啦

依球點睇都係後防問題 你最多話ddg唔扮下撲 但冇可能救到

Ddg:今屆個波好怪搞到我撲唔到波

DDG點撚救丫，又係衰拉

屌你老味你點撚樣睇波？

頂到咁都仲屌
你有無踢過波
有無睇開波

熄左 唔撚睇 垃圾

唔好再用pique 喇

十年西班牙死忠表示睇到好撚灰鳩

打得咁差，遲早收皮

西班牙快d出局 唔好晒人時間

仲係到死傳中爛傳中

根本係虐老

死角點救

牙朗差D紅牌

真係要小白打哂全場

我唔準你咁講我西班牙

我用雙眼
你用屎眼睇

比伊朗贏啦 咪比西班牙出線

西班牙老人足球

一失波就關龍門事 唔睇下隊波幾廢

摩洛哥出局真係唔抵..

西班牙讓返個位比摩洛哥啦
踢得最差係阿根廷的話 西班牙就第二差

成場得幾個地面組織

睇下踢邊隊啦,有d龍Eg賤種個隻會比連登仔係唔係都拜
派過幾次膠都仲會話好隱

呢球係都怪班後衛先啦 點會又賴ddg
西班牙班後防

屌你老母唔係屌佢救唔救到既問題
佢戲都唔撚交下個到睇到

放蛋個頭有咩用
中間冇人走位入攝
得ISCO走動 Thiago走到位但都去埋

有碧基係度,擺多2個龍都唔夠守

垃圾迪基亞

成班4年睇一次波問點解ddg冇反應 頭先online but個球死角又屌 依球死角又屌

施華小白老喇 唔可以同場踢

踢伊朗個場埋門差到，提子又係-6

第一場幾好

跟住俾佢呃晒

葡萄牙會唔會收到風和左佢

佢地當打FIFA

下場咪撚出biggay啦 最好收埋艾巴狗

西妹

唉出局把啦西班牙

第一場啲射門靚到

好彩伊朗輸

反攻伊比利亞

交乜撚戲呀
撲唔到交黎做乜撚

和咗入球都唔夠西班牙多

收到收卡華查喇巴打
得左邊有組織啵

唔撚睇開波就訓啦柒頭

得老鼠一個救世

痴撚線
第一場係屌到佢仆街都無聲出

呢球都屌
睇下波先啦

拉膠飛咗兩球機
送撚埋粒波比觀眾

極度懷疑迪基亞隊左野！

如果係Navas會唔會救到

其實係咪假波

以為伊朗和到

原來唔係

係摩洛哥羸到

西班牙真係好垃圾

聽日又好多人跳樓

左閘有邊個好過佢

碧基就真係要掛靴收皮

人地鍾意面,唔郁=無面,好似係

西班牙16強等俾咬人蘇456

西班牙有無樽鹽
下場對烏龜等出局

西班牙咁都出線都幾-6

你都味撚訓啦傻西

領隊太ON9

16強出局

葡萄牙和波既話係咪西班牙88 得

無可能 伸手都救唔到

當睇足球小將

提子和會點？

小白影都無晒

提子都唔係好得幾多

屌 落後都咁hea

摩洛哥應該覺得好唔抵
點解最後一場先對隊垃圾

搵個矮仔嚟比